B站關聯公司新增「金坷垃」商標申請信息

內地線上娛樂平台嗶哩嗶哩（Bilibili、B站，美：BILI）預計第一季回港第二上市。據內地傳媒報道，上海嗶哩嗶哩科技有限公司入股北京非凡大陸文化傳媒有限公司，持有非凡大陸約20%股權。嗶哩嗶哩股價現升近7%，報129.8美元。

北京非凡大陸文化傳媒有限公司成立於2014年1月，經營範圍包括組織文化藝術交流活動、電腦動畫設計、影視策劃、承辦展覽展示活動以及會議服務。另外，B站關聯公司上海幻電信息科技有限公司新增「金坷垃」商標申請信息，申請日期為2021年1月25日，國際分類為科學儀器，商標狀態顯示為「商標申請中」。

金坷垃強勢回歸

點能樣？

依家上b站d人唔識金坷垃架

第一代萬能key

一袋能頂兩袋撒

金坷拉拉 金坷拉拉

時事台班細蚊仔都未必識

個廣告當年卡奴有份拍

美國聖地亞戈

過哂氣

樓主算資深內地人

唔比日本仔

非洲農業不發達

十幾年

這裡是全球矚目的焦點，
這裡是農業科技的前沿，
在這裡坐落著全球五百強企業——金坷垃生產基地，美國聖地亞戈國際農業集團
在這裡叢林環繞，5000名特種兵重兵把守。
歷屆美國總統上任，必定到這裡親臨拜訪。
這裡支撐著美國農業。引領美國農業發展。
影響著世界農業飛的更高走的更遠！
美國聖地亞戈總裁威廉伯爵享有和美國總統同樣的榮譽。
在歷屆總統選舉中，聖地亞戈支持誰，誰將成為最有力的總統候選人。
一顆小小的原子彈，改變了整個二戰的局面;
一粒金燦燦的金坷垃，加速了全球農業的發展!
金坷垃在美國最高機密中，與核武器同列第一。
它是一個改變國家農業局面的核武器，重要意義不言而喻
金坷垃，80種稀缺礦物質提煉的精華
金坷垃，大型電腦定位生產，30000攝氏度精密提煉！
一公斤金坷拉原料高達500萬美元！而每年資源提煉數量有限。
金坷垃，讓肥料零浪費、零流失、零揮發。
金坷垃，激活沉積在2米下土壤中的氮磷鉀。
金坷垃，讓世界農民以最少的投入獲得最大的收穫
金坷垃，讓68個國家提前5年實現了農業現代化！
每天，從聖地亞戈國際農業集團，
3000輛專列！1000艘貨輪！500架次飛機！
滿載金坷垃晝夜不停發往世界129個國家！
科技是推動經濟發展的第一生產力。
2007年，金坷垃來到中國，將以新的高度助推中國農業展翅高飛！

我近年喺內地賣金坷垃暖手枕賺好能多

咁能高清

美國聖地亞戈總裁威廉伯爵同袁弓夷邊個接近美國權力核心多啲？

啱啱出果陣真係笑到仆街

Sang Di Ya Ge

正常肥料＝
鐘培垃＝